# Японский кроссворд #



![Alt text](https://bitbucket.org/anton_matrenin/nonogram/raw/68e33c90e129c08a72b83fba3788d22ec2aeac86/img.jpg)



Главная страница
---
- Вывод краткой информации о японском кроссворде
- Возможность быстрого перехода к игре

Меню выбора уровня
---
- Вывод всех уровней на сервере
- Возможность выбора необходимого уровня по сложности

Отгадывание кроссворда
---
- Вывод цифровых и графических ячеек 
- Выделение закрашеной графической ячейки темным цветом
- Выделение абсолютно пустой графической ячейки красным цветом
- Выделение отгаданной цифровой ячейки зеленым цветом
- Вывод сообщения об успешно отгаданном кроссворде

Помощь
---
- Советы и правила разгадывания японских кроссвордов
- Краткое руководство по использованию системой